中學你係咩定位，將來都會一樣

Mk-> 繼續做mk溝女，最後30歲左右可能同條女結婚，無咩成就
書蟲-> 專業人士，搵到食，搵到女埋單
正常人-> 普普通通，餓唔死，又唔會發達，有無女睇你好唔好彩
毒撚-> 無所事事，打份牛工（好d就做it狗），平時都係打機打飛機，咁就一世
同唔同意

睇你都係毒撚

有錢仔 畢業外國讀書 返香港接手家族生意or老豆俾錢搞 食女無數 人生勝利組

你老豆就係

屌 暴露左自己讀地區學校
無有錢仔

yes

Pish

on9 post有咩地方值得推？

7正皮

咁你係咪

毒撚 準備跳樓

正常人

搏一搏有無奇跡啦！

點搏 以前比班中同恰 又比佢地串到一文不值
之後同佢地斷絕哂來往

但而家出黎做野叫搵到2xk 但女又冇 朋友又冇

可以點搏？ 識女又比人reject, 識朋友但好多時唔岩傾好難熟

自己毒撚可以怪邊個
如果你咩興趣都冇 點撚同你傾
有翻一兩樣興趣點會冇朋友

又係你個撚樣

中同個part同你一樣
離開左中學就改變晒

正常人至毒撚中間

屌你咩 20k都跳樓
非洲啲人乜乜乜

咪係囉屌